如果美軍打香港你會做D咩

A)走難
B)係屋企等死
C)準備武器保家衛國
D)準備武器幫美國做帶路人
E)犯罪(姦淫偷野)
F)尋仇(殺你眼中仆街)
G)去解放監獄、警署搶武

就算唔打都係B

H

多餘，以美軍戰力喺你知道佢打到黎果陣已經打完左

梗係去慶祝啦

I pledge allegiance to the Flag of the United States of America, and to the republic for which it stands, one Nation under God, indivisible, with liberty and justice for all.

H） 繼續返工

D

sir!This way

有冇得問美軍拎武器一齊打？

美軍唔會阻到我返工

返工

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

美軍冇咩可能會打香港 唔好咁多幻想

黑屎軍火混入香港就有機會

係時候要學定軍事知識

與其諗美國幫我哋 倒不如我哋諗吓點樣自救

以美軍軍力
應該打完仗先察覺

已經核平，冇得慶祝

黑市

歷史可鑑：

當年日皇開口投降前，好多架佬架妹被XXX囉！！！

美帝打到嚟就無我哋嘅事
緊係返工 收工就去慶祝

走難同儲午餐肉

我代表咁多位老闆多謝你地

煮野食慰勞美軍

支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

慰勞佢哋

H 照常上班💼

帶路

繼續返工囉

解放香港

我諗難d
佢點分你自己人定藍絲 打翻佢轉頭咪on9

F
請問有冇人幫我搵陳堪輝呢個人？

C

就黎變月經post

梗係做新建制派支持美軍、軍警嚴正執法啦
未經訓練既民兵跟豬隊友無分別

梗係帶路啦

Can’t agree more

加入美軍 身先士卒

死都做隻鬼～佬

繼續支援勇武手足

物資哨兵全部浦頭

緊係參軍做25仔
日日暗殺老解

佢肯我唔仲意俾CIA審我

打返走D美軍

cdefg

歡迎美軍入城
剿滅解放軍同黑警

梗係會係戰場避子彈返工

一定係翻工
冇錢點食飯

加入美軍

d
f
g

F

電光火石之間

食雞咩屌

D
利申工程撚

國定殺戮日

你見到美軍果陣代表已經贏左了，梗係去一齊慶祝

你對象係林奠定大波驊？

曾女士：你有你地打扙，但請不要阻礙其他人

死哂啦已經
仲有咁多options

D&G

D for Diligence

屠殺所有戰犯及其家屬

dfg

same

7M港豬：
H) 早啲上床訓覺，個夢好快完，再發過。聽朝仲要番工

你呢個問題傷害廣大同胞感情

取消你個post

要審視下你既出post程序

美國時間應該香港凌晨開拖 打完仲可以開市

B

依家同食雞有分別咩 不過市民無槍 得隻鑊

連登仔係咪搞笑

佢打得支那既話 香港都一定會打鳩埋 隨時炸鳩埋香港

好似廣島咁死左都唔知點解

G f e d

C D F

開香檳

比中共X
同比鬼佬X
只能兩害取其輕

慶祝

繼續番工

參軍唔撚洗諗 體力唔夠好都要做後勤 煮下好嘢俾美軍食

個個都識/敢用咩

H. 解放香港

美軍鬼識分你幫邊一邊既人
打巷戰人又多
都係 FF 走難

正呀喂 我想俾美軍xxx 利申：唔係gay

sir this way

夢醒準時起身返工

其實D現實嚟講應該無乜機會做到

幫手帶路

你咁撚廢
死咗畀對面執裝仲大獲

咁講啦
無打香港一說
只有打中國
當打中國嘅時候香港都會係頭幾個戰略地點

梗係帶路

佢點知你係咪共匪

美國佬打仗，一定係先係外圍用導彈狂炸，炸到七七八八先派軍隊上岸！

唔洗個個 200萬 拎2萬人出嚟 香港咁細已經夠做

去禮賓府睇火燒臭閪

問佢哋屌唔屌屎眼

戰略性轟炸解放軍駐港部隊基地同防空系統

D 一定最多人揀

廢得過你連裝都唔敢拎

B52-H B-1B B-2

等夢醒起身返工

露台掛美帝旗以防誤炸

武術訓練
體能訓練
槍械訓練
乜柒都冇憑乜拎人野

訓覺個時打 起身就打完

To US: Give me a tool and I'll kill enemies for you

C d f g 都係 E啊

咁我直接揀E

緊係番工 好采可以撞正你起身個時間開打 手榴彈槍聲可以叫醒 落到地鐵見到有個美軍 半跪左係閘口瞄緊個解放軍可以講give way please, I am going to work.

Sir this way

咪係囉！
唔通要你指示陶輝間寮屋喺邊咩！

上連登開post
見到美軍入香港 你問我答

帶路囉 仲要諗咩

打仗斷左網啦上咩連登

執埋背囊準備去煲底除罩

炸鳩香港既只會係支那

準備武器同時用任何方法阻止藍絲得到更多武器

衝去煲底見

H) 獻出身體為美國女兵服務

D
G

叫雞

同FD組隊帶路

外賣仔無知真可怕

全力支持

H)翻工

睇等有人講:
期望美軍接管麥當奴，然後去食野唔洗俾人屌

菜街俾人炸左啦，跑條毛

走數撚

F35凌空放廿部斬首式無人機

準備比美軍強姦

首先美軍點解要打香港
你係咪想講黑警

有炸錯，冇放過！

香港咁細 打都應該打廣洲戰略位置先

or 射到機場運作唔到

佔領左廣洲 你估hk果班投唔投降

DFG

D
G
F(30000)

應該華東開戰先
美國亞洲最大基地喺日本韓國
一過東海就係
本身又係中國經濟最發達嘅地區

我諗到我地塞下路
周圍裝修紅黑鋪就最撚有用

join

D,美軍來了我帶路

比份英文版香港地圖佢,圈哂所有狗屋

招募大量自由閪軍妓供美軍享用。

打電話問老細 如果條路因為打仗行唔到 可唔可以遲15分鐘返工

黑警早過你投降

即刻扯起枝美國旗
再拎水拎物資出去
話埋佢知邊啲位容易有伏兵
幫佢mark埋喺map

SIR, THIS WAY!

f

H: sir this way!

預早少少出門口返工

連登講左幾個月要練體能都無人做
反而速狗就日日跑到斷氣

跟住俄佬借啲二入北邊

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍談家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾個人？ 養了幾隻狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有共匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

照常返工

搵架撐幫手打中國

留係屋企唔好阻住人地做野啦

其實人地有gps 同戰術預報
你較弱d 屋企wifi 等sir 收得清d 好過

美軍就唔會（正式）俾武器你，不過你執死咗嘅警犬同解放軍武器就理得你。但係你帶出街特別係夜晚要小心，阿帕奇同AC-130嘅炮手話過夜視鏡跟本分唔到你係咪friendly。你揸住支95式成個柒頭咁企係街口應該會被美軍空中支援打到變肉泥

D,G
利申 排骨 有腹肌

F 經過呢年多咗好多憎嘅人

以美國作戰方法
當你係香港見到美軍
者係已經打到內陸位置

美軍丟原子彈之前幾日，有空投傳單叫D平民走

講真，你唔走真係無得怪人

慰勞佢地

係屋企繼續負責摺被

返歸打飛機，美國唔會嚟

捉樓上樓下啲支那寄生蟲

帶美軍去禮賓府住

督哂啲黑警宿舍

仲有老牛

一定係G
救手足最緊要

同大陸冇得打，只要香港話派3千開閘，蒙古，新疆，貴州…窮西省冲哂過嚟，即贏

醒

殺狗

鍾意你個思路

D解放軍快過你
E黑警快過你
結論B

G

冇H)繼續返工 何已完

睇下有咩可以幫拖打鳩香港

緊係返工搵錢啦

H） 帶路打支那

講真啦
真係3次世戰
美佬打支那都唔會分香港了
香港澳門支那都照打

this way sir this way

普通市民所有揸上手嘅物品都係攻擊性武器

唔係反美
但你真係冇咩同理心

F 加入美軍可以嗎?

篤灰老屈班仆街冚家鏟

我會用我純正嘅港式英文同佢講：Sir, this way!

請假一天

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

熱烈歡迎

舉起美國國旗
尋求美軍掩護，搶賤署武器

無錯
係去酒吧街喺正狗總前面慶祝

China burn with us
無曬共產黨係依個世界上生存就得了

其實揀E，係咪包含埋F G